懷疑自己係超級傳播者

有少少低燒同咳
發現自己容易無氣
應該唔關感冒事
住狗舍附近 最近唔見左野去邊間狗屋報失好

要啦絕對

自首啦

去埋藍店扮食野

今晚去旺角狗屋

超級傳播者係咪可以勁到係狗屋附近行都會奶野
前幾日先經過太子 金大仙同觀塘狗屋

全部去齊唔洗教啦

去警局查詢下！有事就有事，冇事就冇事

如果你係街上執到嘢，就要拎去報案啦。

可以去油塘狗宿附近嘅停車場 果到好撚多休班狗嘅車

去咗狗屋徵詢咗磚業人士嘅意見先啦

樓主如果唔見野真係要盡早去警局
香港警察破案率好高，又熱心幫市民
相信你會失而復得，盡早同失物團聚

經過有咩用

住個頭

狗屋

點都係去乜都5帶去連儂牆報狗自首
坐夠48先話班狗知你發燒

唔帶身份證出街自然拉你上狗車

係你一個人可以傳好多個人咁解 一個人去狗屋 全部狗收皮

我勸你快啲到港九新界全部警局度自首

依家有無診所睇低燒喉嚨痛

最安全玩法

狗狗好好人
佢地會幫到你

先去藍店後去狗宿最後去狗屋

記得去晒所有狗屋

去警署問問 佢哋最高學識

去晒全港狗屋，狗宿

去警總自首啦

警察咁高人工 乜都識 一定幫到你

去 燈又 到飲返碗湯定下驚先啦

抽定d血淋落d狗度，咁樣實中。

聽講今晚旺角警署會幫手

咳的時候用身分證遮住個嘴，唔好噴到人，之後去警署報失任何野
報案期間一定會咳，咁無辦法了

你係咪唔見左野？

多謝手足

搵議員幫手好啲

星期一全港公務員返工
使唔使喺添馬呀你？

執到５００蚊，堅持報警

報失唔見口罩

借一兜痰同口水幫佢抹開門個把手

口水溝水養幾日，入噴樽攞去警局同宿舍噴。

三萬，thanks

去報失 再借下廁所 飲下水 同啲警員揸下手

去太子站主動自首

結果原來冇病，反而被傳染

求其攞一堆野對住狂咳再搽滿自己啲口水 先好去報失

阿sir! 我喺地下執到一蚊，要報失啊

咁明顯

咁多手足係果頭唔好啦
揀過第二間

唔洗扮 豪$50俾間野啦

喺狗舍附近派傳單、優惠券

入去送下生果啦

要去呀

要有效緊係入去啦
首推將軍澳
個班最撚仆街

放飛劍基本啦

識唔識人住狗宿

唔好整污糟人地D門柄，唔好周圍摸
記得帶口罩，唔好對住人地D文件咳

毒王

去晒全港所有差館
唔洗報案
借個廁所就走
唔好洗手

荃灣狗屋需要你

吐口水

藍店先多休班狗

去到太子除口罩比人塔返去狗屋再暈低

要請哂各區食野

打少d飛機

香港一日遊攻略
藍店-->狗屋問路-->藍店-->去狗屋自首

我都係feel 到個肺痛痛地 個人無啦啦出汗

兩個星期左右好返

去元朗行下

去鴨記買部iphone4，之後唔見左，再去報失

堅持要落口供

每一間

做 deliverWU送外賣去狗宿

記得吹幾個氣球入去報失

喳喳林去太了自首

真心大家注意下唔好去藍店紅店
中招唔好屌鬼呀

------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

報失

間間都去下啦辛苦晒
之後再去睇醫生

太子要人

去犬舍 唔該

去狗舍行下，掂下門柄周圍摸下
大聲d講野噴下飛沫

而家去太子報案ok？

唔好亂出去啦

一陣你食美心吉野家確診，咁人哋仲點做生意

我低燒左幾個禮拜 日日都37.7/8/9 38
有冇問題
認真問

一定要幫襯燉炳強

請你和林奠打咖輪最少20秒

屌你，去旺角/總部報失啦，咁大頭蝦跌咗野係街

去埋南邊圍行下

我估樓主應該唔見咗好多樣
去一間狗屋報失一樣物品

去報警先

去到幾多得幾多啦 唔見野搵清楚好啲

快快手去狗屋同狗打氣

去報警！

其實我已經超過一個月都37.x度
我啲屋企人都係
以前度親都係36/35.x
其實咁算唔算低燒
但又無任何病徵

去藍田深水埗嗰D廢老區傳染藍屍肺腦

用口水hi勻曬D門柄櫈未用嘅刀叉匙羹筷子
有痰就要吐出嚟

逐間去
每間報失一樣嘢

屌 梗係養病毒 係咁霧化啦

想問下樓主嘅燒係幾多度？
同埋咳係點咳法
我好似都係咁

去狗屋報下失

來生要做大洋腸

去灣仔狗總

食水煙做唔做到霧化個效果

有病唔好周圍走 淨係去狗屋藍店好喇

去藍店打吓邊爐啦

快D 報失啦，坐言起街

最緊要淋眼，中黏膜好易瀨野

千祈唔好做口水噴壺，化身做外賣仔，去狗宿逐家逐戶噴門柄
好大鑊㗎，真係好易死全家㗎

Push

我都係低燒，體溫34.5度

去狗屋更加實際

去送生果籃！

要去曬所有狗屋

記得報失唔見嘢thx

點feel到無氣

我冇燒。但呢排流鼻水咳，呼吸心口會痛。我都好擔心我有

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

快啲去狗屋

去一去狗屋先

咳d口水同痰落身份證度
再去唔同狗屋報案
登記時除罩咳多幾聲

34.5 你應該低溫症死咗

感謝手足

快啲整屎魔法

盡可能坐爆
臭格啲冚家剷要最先死全家

阿蛇咁辛苦買個果盤支持吓佢地啦一定要小心唔好打乞痴落去

樓主男定女先

銀龍啦屌 垃圾 低質 多廢老 多藍絲

不如去搵工？要見老闆

229好多狗唔戴狗罩
去慰問下佢地啦

認真
狗舍入面d餐廳好易入

去邊間係次序題，吾係選擇題

如果你係超級傳播者你屋企人應該一早中晒招

放啲聖水落水槍度
之後拎去喺惡魔山洞附近周圍撒
幫助驅魔

Mon post狗表示害怕

十八區狗屋

去狗屋門口吐口水係基本

巴打過黎打返個車輪先，我都住油塘，想組返隊生化兵光復油塘

去 記得留耐d

應該去籃店食多D 野先，再去報失